依家想買iphoneXs 係咪好弱智

依家想買iphoneXs 係咪好弱智，本身用緊iphone 8+ 嫌太大太重想換，9月份出新機舊iPhone 係咪會減價

我都諗住iphone 8 轉xs😂

Apple 出新款之後新款會更貴 唔會減價

諗咁多把撚咩，即刻去買囉，買完開心下先啦

而家買唔只弱智咁簡單

有新買新，如果一部機用幾年就幾大都等新機，如果年年換就即買唔洗諗。

出年5G
咪on9

下個月再買XS

負皮我做乜啫
望下上年部iPad Pro 11”，再望下部iPad Pro 10.5” 2017先講啦

我都就嚟頂佢唔順，倒水到飛起

太大的話你可以買手部增大器

續航大減

等多個月平d

Same 得翻92%

有意要iphone 8

等出年，你仲要係8仔
頂多年都無問題

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

唯有咁， 最近減少不必要的消費

出完xs 9月出新機再trade in咪得

Lm... 最近小小想買8plus

6s表示等9月出新即換

6s plus 想換新XR

Why

same 我本身嗰部壞咗 諗住下個禮拜就出 但其實係咪要等出新機

新xr條邊咁撚粗狗都唔屌啦
ip 11 三鏡頭都係柒到仆街架啦
xs max＞xs＞ip 11 ＞x＞新xr＞xr
識買一定買xs

我用緊xr,我都觀望下5g發展狀況，再決定換唔換2020個部

冇iphone 諗住9月出xs max

8plus64
So far用到依家都ok順
我老婆部xs唔覺快好多

我都等緊九月買xs

早兩個月轉咗

係咪收

iphone 唔弱智，你個人弱智啫。
燒到埋身仲唸買邊部電話!
遲d 行社會評分系統! iphone 都冇得俾你個仆街用

想買咪買lo，反正apple而家年年都差唔撚多

yes

9月一出新機就買

買舊機

除非你依家部機廢到打唔到
如果唔係一定等下年5G機

依家周街都xs xr , 8+ 都舊機，6s 直頭係古董

Budget所限又想有雙鏡
對faceid沒有太大執著

廢到淨係打到既機都可以用多年，都無乜要求，都無乜需要追5G啦

出完新機會平幾多到？
同樣煩惱
想快啲換機

通常減6-800

咁我直接買算
想去旅行有新電話用

絕對等新機出先喇

如果唔係年年換機一定有新買新

等到九月有新機？

利申：An

其實之前100%都唔係好夠用

有1部XS 白色256 ,1部XS MAX黑色256
兩部都全新岩岩上台拎(有單),有興趣可平讓